點樣同更年期既老母相處？

其實我老母份人平時無乜野 都幾錫屋企人
但一到更年期就燥到仆街 郁啲就屌到飛起
講錯一句野比佢屌足幾日
宜家已經進化到當佢無到 由佢自己鬧到攰為止
但長遠落去唔想再維持呢種關係

搬

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

可能令壽堂需要HRT

Hormone replacement therapy都識，莫非係醫護手足

幾年啫
忍下

都過左三 四年
好似越黎越嚴重

比佢更燥

更年期情緒不穏唔係個個有
只是嗰段時間會將不安丶憂慮放大脾氣就暴燥
心平氣和同佢傾下，減低佢嘅焦慮
勸下佢將所有生活節奏減慢，會有幫助

屌一撚樣

我媽更年期果時我青春反叛期（十一二歲）
日日嘈到仆街
鬧交鬧到我係咁喊
但過一陣又冇野

不過唔一定關更年期時
近來我媽都成日撩交嗌
唔應佢又話我唔理佢，好煩

但我老母幾年前都唔係咁
最近個情況 我諗緊佢到底係更年期緊 定成個人性格真係變左

五十幾歲？
如果冇乜大事發生過，佢又突然性情大變
可能係荷爾蒙影響啦

係 希望佢快啲正常返